排sukiya嗰啲人係咪戇鳩

有時間唔好幫襯下其他黃店？

黃店大部份難食

一句大部份難食就係難食? 講幾個例子出黎聽下

一間難食咪食第二間 多的是

藍店同中立大部分難食

叫你唔好排呢間好委屈你？
難食唔識去其他？
冇人講過黃店就一定好食

以為自己好撚有taste？

所以黃店地圖拎黎睇邊間唔食得
9成食人血

唔會拎自己錢主動食垃圾

事實係sukiya都不是特別好食

因為無乜黃店係賣牛肉飯

加藤屋...

另一間黃店要排 唔通又鬧咩
唔好苦行式

咪又係要排 咁係咪又要開個post 屌人排加藤屋

叫你唔好排呢間好委屈你？
難食唔識去其他？
冇人講過藍店就一定好食

sukiya 幾時話自己係黃店

加藤屋排一陣
Sukiya排三個鐘